parttime 幫人搵寵物有無得諗？

hea工無壓力,得閒落街散步跑步踩單車先幫下眼搵

搵到先有pay

當係閒時幫下眼,一單都有幾千

樓主係傭主？

樓主係on9

一捉一搵
咪好pay

阿銀？

因為俾人識穿咗係吹水？